分手後再點搵另一個人

好似2年既努力一時之間冇曬，又要再投資時間重新認識另一個人，我唔會再搵得番同一個人 ，好辛苦

唔想再認識人

其實而家同你講咩都無用，最緊要你自己振作，搵返自己嘅價值，咁你就會回覆正常！

冇動力再搵
唔會搵到另一個比佢更懂我既人
我郁下條尾. 佢都知我諗乜

2年 收啦 七年都咁過啦

當你遇到一個更好你就知道自己有幾蠢

就好似玩完隻galgame又要由頭玩多次

春天分手秋天會習慣的

咁你之前又開post嫌人痴身 你依家咪大把私人空間

係 但我一直都同佢好好 果次我只係呻下 分手主因唔係e樣野

七年點頂？2年都好辛苦

慢慢黎啦 重新認識人真係好難

感情嘅深淺唔係睇時間嘅長短

順其自然啦
但如果你想儘快既話 咪叫朋友戴你會聚會識下
或者玩下交友apps

好似當人地水泡咁....係有一種好空洞既感覺，日日都傾計陪佢訓 ，突然間冇左e個人，我相信慢慢放低左就冇野

係 又要由頭黎過 好漫長既路

多謝咁多位巴打，琴晚再同佢傾左一次，我決定放佢走啦，佢已經唔係當初同我一齊就會好開心既佢，強留佢都已經冇意思

2年真係濕碎, 又未結婚...大把世界

我同老婆連埋結婚識左10年, 今年離左婚咪仲頹

其實道理我都明既，都係時間淡化，放開對佢黎講係解脫，10年好難想像，巴打放低左未

一半半, 有時理性主導果陣會放低, 有時感性起上黎又會好頹, 反反覆覆咁

岩岩分手第3 4日 第一二日辛苦到仆街
訓都唔可以好好咁訓 一合埋眼成腦都係佢

冇左騰訊 咪試下小米
兩年後可能好過 QQ 呢

你覺得以前既野好好，係因為你未見倒更好

同你同一個狀態，忙完夜晚一個人既時候，之前一起走過既畫面不斷衝出黎

你岩 唯有重新上路 無其他選擇